[有圖]估下呢碗咩黎

芝士豬頸肉撈精

嘔吐物

精液撈麵

等我將呢味餸命名為消化不良啦